一人一句 好撚好笑嘅說話

黎黎黎

樓主

哈哈

從前,有三隻蝦

樓主有女

冇

一國兩制